熱檸水真是世界第一

熱水已經好正
加埋檸檬真係好撚正
不服來辯

熱檸蜜都好飲

熱飲真係好正
熱柑橘正到

港式熱奶茶

熱刺

熱檸茶都正

識飲一定飲熱檸水走檸檬

熱檸水茶餐廳整係近乎零成本

飲多幾啖開始唔好飲

但個價同啡咖檸茶差唔多

唔錯 但有少少苦

係 次次嗌完都覺自己戇居

唔可以篤個檸檬 篤完好苦
但唔篤又唔知嗌嚟做乜

熱茶走，熱菜蜜

識飲一定飲攤左一日既檸檬 會帶少少甜味又唔苦

agger 唔會篤 擺佢一陣
熱熱地又甜酸 好正

其實啱啱送到上檯，杯檸水嘅檸檬片香味好鮮，但時間耐咗檸檬淥熟咗就無咁香

熱飲+檸檬好難飲，飲凍飲啦

戒緊凍飲

病先飲佢

Agggger仲要唔落糖

熱參蜜世界第一

熱檸茶係紓緩喉嚨痛既良藥

agger 唔鍾意落糖